是日午餐 餓撚勿入。。。。。

今日有雞翼算係咁啦

坐監?

做咩係學校偷用電話呀

岩岩開飯跟機

慘撚過坐監

上碟果個可唔可以上得有誠意D

今日唔係禮拜六

關sir

有啲同情心ok?

夠唔夠食

已經好劣

你把口真賤

大快活焗豬出名劣啦

你咁講即係係傷口洒完鹽仲卒幾卒姐